見到個藍絲親戚用iPhone ，我屌佢唔愛國

我問佢係咩收左美國錢，iPhone 美國佬有偷聽功能。大大聲叫佢掉爆部iPhone 以表明愛國。唔掉就係漢奸走狗，講到佢想喊

基本啦

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

你蝕底d搶佢部iPhone走比手足用

試過差唔多對話
佢話因為iphone係made in china

咁都比佢兜到
藍絲真係死都拗番生

佢係比錢美國

你同佢講中國人專出走狗，用得蘋果就當你支持美國企業，漢奸正走狗

iPhone 係喺中國組裝，美國設計
係班美國人攞高人工，但又喺中國起血汗工廠

你用Apple就係剝削緊同胞

成皮野部電話 比china既錢一成都冇
問佢仲好意思幫美國佬壓榨中國勞工？

幫美國佬整野都係收美國佬錢 係漢奸走狗賣國賊
明知係美國佬野仲要俾錢美國佬賺更加係漢奸走狗賣國賊

藍屍飲藍妹，嘉仕伯都要屌，飲青島啦仆街

口裏說不, 身體卻最誠實